如果每個人都有呢個能力...

如果每個人都有撻一下手指就令人消失嘅能力，世界仲會唔會有人留低

你估個個識撻手指咩

我唔係人
你地班人類會消失

比着我第一下就撻撚走樓豬

咁世界只有一個人

嗚...留低我仲有用

突破盲腸

撻到手指斷

大家會因為怕死 鬥快撻